召喚各巴打重生8bit腦魔

搵唔到制作人，就希望各能人異士再製作過8bit腦魔，可再加新元素

我等你啊 8bit腦魔bb

點重製 個個巴絲都想用舊腦魔

有人整返岀嚟就得 我見連登有好多勁人都整icon 肥婆icon 新腦魔icon 都有

快啲召喚肥絲大隻

幫手都上熱門就得

屌 直接叫連仔裝套icon上架咪得囉

成set都無版權既 林祖洩都係擅自拎黎用之麻

呢隻係最可愛

推到連仔見到

8bit真係有feel好多

幫推